民陣話連登個民陣會員係假 錢一定會照籌

澄清：

原假post: 關於星期日遊行......

記得唔好捐錢比政棍
佢地冇買過物資

姐係會繼續唱歌、大台同糾察啦

佢有佢籌企硬唔捐，現階段唔好屌佢老母住

關乜撚美帝事
一單還一單
每年71都夠食

whatever都好，冇佢申請不反對通知書冇103萬人上街，而家咪玩分化啦

通常呢D遊行唔會捐錢
但如果係鄺神拎個錢箱埋黎，我會捐

鄺神都唔洗啦
人工包埋架 投佢票就夠

香港人食慣屎？
太多泛民收人工冇做野姐
佢收人工有做野正常

麻煩請注意槍口對外！

捐錢不了 明明有人工 點解仲要捐錢
留番d錢買物資

各有各做啦

星期日一定要出黎

假冒民陣都有，乜撚嘢人

btw 各有各做
記得唔捐錢原則就得
留底買裝
星期一先係真戰場

中意捐就捐,唔中意捐就唔捐,自己決定

咪撚捐 完

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救